［突發］轉咗風向

Sorry for 標題黨

1999，乜都冇講過

好少開post，自推

推

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

推

727 728雙線平行堆土機出動
================

堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
光復香港 時代革命

我冇嘢講
我要搵律師
我要食飯
我唔解鎖

你冇委任證

玩撚夠標題黨未呀
好撚煩呀屌你老母
個個都記得五大訴求呀

Sorry

好唔好屌呀 老細

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下